[一個字令] 今日最新 IU出席粉絲見面會

送禮u

無名指帶左戒指，係咪嫁左人喇

sheshe第一日知????

見你post咁多iu圖 有功又有勞 你打5p字就從輕發落

距係個女fans面前拉兔仔耳

究竟收埋左幾多張圖

唔係, 佢呢隻係聲波戒指先岩

sheshe介指

令到震, 點解可以令到咁

嫁咗俾我啦

好屈

Iu送比每個fans一隻銀戒指？ 咁咪要好多錢

娘娘有既係錢

[url]

咁幾多個人有

此人極靚

當天,IU在下午2點舉行的第1部和6點舉行的第二部分別邀請了"10多歲"粉絲和20歲以上的粉絲,與出道後更加廣泛的各年齡層的uaena一起慶祝了特別的紀念日。並且IU當天向所有入場者贈送特別制作的粉絲俱樂部"uaena"情侶戒指和ASMR視頻CD,襪子,小卡等的"IU Plus"套裝,贈送了10周年禮物，給予了難忘的回憶。

會場, 1082個位

韓場一定爆, 分上下兩場, 共2164份
參考taobao, 大約4.5g一只, 4.5*2164=9738g
3689.22hkd/kg *9.738=35925.62436hkd
當個加工貴一倍都係70000幾姐, 娘娘開口唱一首都唔只呢個數
金佢都比得起, 同期佢都捐左70萬出去, 其實都係零用$黎姐